改裝ax200直播

岩岩入手ax200

用左半年都冇咩塵
諗緊點拆個ac9560 出黎

for wifi再快D?
剛check左係for wifi咁...
是嗎?

係

講真不了

唔係包埋BT5. 0 咩

極難拆

只想知換完個bt5.0 work ng work

唔記得down左driver先換

冇問題

但我刪唔到舊果個, 裝唔到新DRIVER

nice

樓主有wifi 6 router?

冇, 得86U

同之前9560差不多

而家有兩張點刪一個

你都幾夠薑CNIV換AX200

唔得咪番轉頭

巴打 想問下香港邊到有得買呢張卡
同埋大約幾錢到？ 唔該哂

淘寶60-70人仔，
香港冇散買，要成組買拆出黎，3百幾

屋企有wifi6 router，notebook 9560想升級ax200，點知焊死咗

點會焊

好似系ac9560有分大卡細卡，細卡系直接焊板上面冇得換

最後點work 唔work